[文宣]蔣議員包庇外國亂港分子

手上有證據又不願公開
仲唔係包庇

推

推到蔣議會拎晒證據出黎

推
依家懷疑蔣議員知情不報 係咪姐係包庇外國勢力？
咁姐係佢都係幫外國勢力？定係佢本身就係外國勢力？！
推到話比啲廢老知！！！！

唔攞岀黎即係知情不報

推呀